支那證監：透過再融資集資資金可全部用於還債

支那證監會新聞發言人高莉表示，上市公司通過配股等部份融資渠道籌集的資金，可以全部用於補充流動資金和償務，通過其他方式集資用於補充流動資金和償還債務的比例不得超過30%，而具有輕資產、高研發投入特點的企業，補充流動資金和償還債務超過30%，就應該充份論證合理性。

另外，她指，再融資間隔的時間亦會作出調整，符合條件的增發和配股可不受18個月限制。

不如直接拉左借錢出黎個機構咪唔洗還囉